{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057649",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 추억만들기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 宿泊料金は基準人数に対するもので、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 追加人数を含めて予約をしなくても追加料金が発生します。 ペット連れの入室の場合は、特定の店舗でないと不可能です。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。 二重予約が発生した場合、先に予約された件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約する場合、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、カラオケ、バーベキュー場、駐車及び送迎サービスをご利用いただけます。 ファミリー渓谷が隣接しており、近くの自然を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人まで基準となっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数に対するものですが、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの入室の場合は、特定の店舗でないと不可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理にはどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合、先に予約された件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが利用できますか？",
            "answer": "予約する場合、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、カラオケ、バーベキュー場、駐車及び送迎サービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような自然がありますか？",
            "answer": "ファミリー渓谷が隣接しており、近くの自然を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 486
    }
}